# Calculation
Описание:

Консольное приложение “Калькулятор”.
Приложение читает из консоли введенные пользователем арифметические операции и выводить в консоль результат их выполнения.
Требования:

    Калькулятор умеет выполнять операции сложения, вычитания, умножения и деления с двумя числами: a + b, a - b, a * b, a / b. Данные передаются в одну строку.
    Калькулятор умеет работать как с арабскими (1,2,3,4,5…), так и с римскими (I,II,III,IV,V…) числа.
    Калькулятор должен принимать на вход числа от 1 до 10 включительно, не более. На выходе числа не ограничиваются по величине и могут быть любыми.
    Калькулятор умеет работать только с целыми числами.
    Калькулятор умеет работать только с арабскими или римскими цифрами одновременно, при вводе пользователем строки вроде 3 + II калькулятор должен выбросить исключение и прекратить свою работу.
    При вводе пользователем неподходящих чисел приложение выбрасывает исключение и завершает свою работу.
    При вводе пользователем строки не соответствующей одной из вышеописанных арифметических операций приложение выбрасывает исключение и завершает свою работу.

Пример работы программы:
Input:
1 + 2
Output: 3

Input:
VI / III
Output: II
